監獄風雲導演林嶺東被發現倒斃寓所

過氣導演

趕上尾班車 rip

我都睇到呢個廣告

Rip

咩玩法

世事多變豈可盡如人意
要爭取快樂

冬天真係會誘發好多病出嚟，r.i.p